PK鄧公報私仇 美國疫爆 - 27/03/20 「政治咖哩飯」長版本

PK鄧公報私仇 美國疫爆 - 27/03/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
239K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《PK鄧公報私仇 美國疫爆》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

[更新版]到底大家撐唔撐港台